副董事長林斌狂沽3.5億股小米套現78億港元

小米 （01810） 聯合創始人、副董事長林斌再減持集團股份套現近80億元。林斌在上次不減持承諾期完結後僅一個月即再減持，加上選擇在小米剛染藍的時候沽貨，消息利淡短期股價。不過今次套現後，林斌承諾5年內不再減持手上股份，消除了市場對短期再減持的憂慮。

林斌以每股22.55元作價減持3.5億股小米股份。受聯合創始人減持的消息影響，小米股價今早曾低見22.35元，一度失守配股價，其後重上配股價。小米半日報22.65元，跌約4%，並拖低恒指跌逾30點，是拖累恒指最勁的股藍籌

財經台

黑警仲唔去拉人

副董事長都沽。。。

佢減持完手上仲揸住10%股份

2.2%既10%即係around 0.2%

馬化騰都成日偷雞沽貨架啦
呢d就真係叫賺左啦

小米唔止佢一條撚屌呀？

夾高完咪走 唔大手Cap9港女錢點走佬

小米一定大鑊
美國唔可能放過佢囉

係co-founder

藍撚已成condom

港女發揮返正常功能啫

你唔買 話你唔愛國

邊個接手先

馬化騰每次沽少少

一定啦

毒品調查科呢？